1111罷工一問

想講既係，成件事太急，又無民陣吹雞響應，只喺連登講冇用。

文宣完全唔夠，喺facebook都見唔到有關1111罷工既post

我覺得要等工會組織，要無限期三罷，好過星期一罷工然後第二日又返工

我會唔參與1111，不過支持兄弟爬山，各有各做咁囉

隔離po講得岩 當抗爭 唔當罷工

11.11唔係罷工 係朝早開花幫人罷工